626-28需要點創意

假設:
人數很難過16/6
衝突很難過12/6

效果:
需要國際關注, 有新聞價值, 夠到肉.

包圍與不合作運動, 人數不是很多, 但又要有以上的效果, 又不能被民意怒屌, 走向極端.

尋日夢見, 自己在收市後, 去IFC行街涼冷氣, 欣賞下中環夜境.